港人到中國教書 首要要擁護共產黨領導

幾時開始？

乜香港唔使咩